咁夜美國先開市，d鬼佬唔洗瞓㗎？

哦

趁我地訓覺 係道舞高舞低

有邊個日光日白會撞鬼呀，傻仔